大家估下明天中國確診人數?

應該係44xxx, 2.1死亡率

估下幾時完仲好

你係講幾時公佈確疹人數為零或是中國無曬WARS?